[
    {
        "randomId": 377
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite igihugu cy'abagabo gusa",
            "option_1": "Ibigori bifite imisatsi",
            "option_2": "Intuku z'amasaka",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Agahwa m'urwondo",
            "correct_answer": "Ibigori bifite imisatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Umututsi muremure yamaze imigondoro mu murima",
            "option_1": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_2": "Isi n' ijuru",
            "option_3": "Uruhabuzo mu ntoke",
            "option_4": "Akabuno k'imfizi",
            "correct_answer": "Uruhabuzo mu ntoke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihubyumye arenze urugo",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Intebe",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "correct_answer": "Igikona\n \nbikumburanye bibana"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye ikuzimu mpinnye agatoki",
            "option_1": "Amazi mu muheha",
            "option_2": "Inguri",
            "option_3": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_4": "Icyiyone",
            "correct_answer": "Umugondoro w'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inkuba ikubita ikwerekeje umugongo",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Umuheto"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ibuka hakurya",
            "option_1": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_2": "Ikirungurira",
            "option_3": "Agafuni kabagarira amasaka",
            "option_4": "Ijambo ry'umwami",
            "correct_answer": "Utuzu tw'abashumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mukara n'iyayo",
            "option_1": "Inkono n'urweso",
            "option_2": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_3": "Ishyari ntiriba rito",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Inkono n'urweso"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rwamirenge i Bugoyi",
            "option_1": "Igitonyanga",
            "option_2": "Imvura ku iteke",
            "option_3": "Isake y'inkoko",
            "option_4": "Umununi ku itabi",
            "correct_answer": "Isake y'inkoko"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyabwiza mu mpinga",
            "option_1": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_2": "Umusoro",
            "option_3": "Akagori",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Umbwato; ibitwikurura"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngiye inyuma y'inzu ntoragura umuhoro",
            "option_1": "Intebe",
            "option_2": "Umunyorogoto",
            "option_3": "Inda mu mutwe",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    }
]